國泰KA853由武漢飛香港航班有員工感染肺炎

飛一飛都中招

仲要唔知係機上人傳播定點

香港再唔封關禁止所有中國來港方法真係等死

做乜呀又，識唔識英文呀，有人中招但唔係staff呀

到底係邊一個字見到係寫住員工受感染

無講係staff 但係confirm 左有人感染武漢肺炎

拉

邊撚到有講到係空姐中招

拉，
fake news

唔好放棄

呢度堅多文盲 邊度寫有員工中招？

應該係日本第二個確診個案係香港轉機？

拉，fake news

yes, old news 當 news , 仲要fake

上哂報紙啦 onise

係我睇錯，唔好推

Fake News 拉

執柒左佢啦 仆街